[
	{
		subjectTitle: "Cycling",
		data: [
			{
				answer: "Jacques Anquetil",
				question: "images/cyclist-1-empty.png"
			},
			{
				answer: "Lance Armstrong",
				question: "images/cyclist-2-empty.png"
			},
			{
				answer: "Gino Bartali",
				question: "images/cyclist-3-empty.png"
			},
			{
				answer: "Fausto Coppi",
				question: "images/cyclist-4-empty.png"
			},
				{
				answer: "Miguel Indurain",
				question: "images/cyclist-5-empty.png"
			},
			{
				answer: "Bernard Hinault",
				question: "images/cyclist-6-empty.png"
			},
			{
				answer: "Louison Bobet",
				question: "images/cyclist-7-empty.png"
			},
			{
				answer: "Felice Gimondi",
				question: "images/cyclist-8-empty.png"
			},
				{
				answer: "Eddy Merckx",
				question: "images/cyclist-9-empty.png"
			},
			{
				answer: "Sean Kelly",
				question: "images/cyclist-10-empty.png"
			},
			{
				answer: "Alfredo Binda",
				question: "images/cyclist-11-empty.png"
			},
			{
				answer: "Rik van Steenbergen",
				question: "images/cyclist-12-empty.png"
			}
		]
	}
];